覺唔覺住公屋嘅人皮膚特別差？

班油頭暗瘡毒撚
日日對住公屋廢老 廢中 腥移民
索得廢氣多 物以類聚 想皮膚好都難

人哋住私樓
無論大堂定屋企都起碼有部空氣清新機
間唔中有專人幫你開門 㩒𨋢
得閒有錢買下護膚品 做下facial
細菌都冇咁多

公屋仔 臭罌岀臭草
一世都有寒酸味 繼續生暗瘡濕疹喇

你個名

你收聲
私樓狗又唔抵得我地租平

唔好咁話自己啦

agger
公屋仔特別低賤
拎盡社會資源

地產狗又踩公屋

公屋有得買架 窮閪

買咗嘅公屋唔係住公屋？
咪又係對住三大廢老廢中廢蝗吸廢氣

咁都有人皮膚保養得好嘅
體質問題

楊思琦呢 好撚正啵

都覺既
大部分皮膚差嘅人都係住公屋
唔代表住公屋=皮膚差

針對你話租平咋on9 買左邊撚道租

班傻鳩厚面皮

係咪覺得自己紅色大字道理就喺你個面

識得有個公屋仔住啓晴邨
少食炸嘢狂做運動都生到成面暗瘡
佢話公屋廢老好鍾意收集廢物 乜都執返屋企
連人食剩m記嘅嘢食 報紙 臭衫都堆積如山

我心諗 長期吸呢啲廢氣點會皮膚好

的確有啲住私樓嘅人係有濕疹問題
但佢哋大多數係遺傳

但住公屋嗰啲人 大多數係環境影響
公屋廢老儲垃圾惹到周圍都係塵蟎
點會好呀

住私樓既朋友係咪好辛苦呀？或者你地老豆老母係咪好辛苦呀？又要管理費，又要樓宇維修費，但有好多雜費。
公屋二三千包哂，真心爽撚到喊，加上住得公屋係交少好多稅，就用私樓仔既稅黎幫公屋交管理費等雜費。多謝你地，私樓仔。

55

住公屋好正

係呀，公屋仔個個都係賤民
點知人地讀夠書出到黎做嘢，大粒過你，點鳩你做嘢喎

哎唷唷 公屋仔你好

話明住得私樓
比管理費呢啲錢仲算得啲咩？
公屋嘅看更？ 如同虛設 有咩分別
揮下手就入得去 龍蛇混雜都唔會訪客登記
加上鄰居質素 環境 呢啲公屋仔買唔到

你哋永遠都係租客
私樓起碼有自己永遠的話語權 公屋租客呢？
唔使多謝我哋 多謝你自己咁廢 先住到公屋

而家既有錢佬 沈家偉 敦富城 高官以前咪又係住公屋
皮膚咪一樣咁好

明明講緊皮膚問題
成班 油頭暗瘡公屋仔 嬲嬲豬轉移話題吹奏公屋好
哎喲 個心係咪碎咗呀？？
正視下點解咁多暗瘡撚都係來自公屋先喇

以前冇咁多腥移民 廢蝗